ReLife 201 英文

我屌開個漫畫post都可以有2個負評

以為表白完會入直路又拖多獲

屌，今集鋪排嚟
準備直入大直路嚟架啦

直路完都有個最大嘅問題係relife完左之後點

兩個人唔記得大家
但因緣份(同一份工)又再相識，兩個人一見如故
應該係